8.5 全民運動日？

大家都知啦連登係一個鼓吹市民多做運動嘅健康討論區
如果聽日啲人帶住自己嘅足球啊籃球啊排球啊各種球類去搭地鐵去其他地方做運動 實會佔左車廂部分空間搞到好鬼逼
令到少咗人上班列車甚至閂唔到門就唔係幾好啦
所以建議喜愛做運動嘅人可以帶球類出門 但千萬要記得帶埋波針咁樣做完運動離開嘅陣可以放氣 然後放入袋輕輕鬆鬆去集會

大家覺得可唔可行啊

推

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

試下10連

2

3

推
#我會參加聽日三罷

推 x4

推x5

係全民 「運動」日

推x6

推 x7

推 x 8

推 x9

推 x10 自high完成